屌你老母！又放催淚彈係人堆中間

5粒